點解耶穌無女門徒？

因為你幫女人低賤呀臭雞

。

因為耶穌幫佢地洗腳果陣會忍唔住奶左落去

復活節上映

女權撚洗唔洗出黎批評下耶穌係性別歧視

佢對女人無興趣....你睇睇神父.....

抹大拉的馬利亞咪係
仲畀耶穌食咗